[
    {
        "randomId": 188
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hakurya ni urwererane, hakuno ni urwererane",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Ururabo rw'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngiye mu rutoki nsimbuka abapfumu bapfuye",
            "option_1": "Imitumba",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Imitumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Inzoga mu muheha",
            "option_2": "Uruhinja",
            "option_3": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Ifaranga ku meza",
            "option_2": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    }
]